[rendering multiple component](# render multiple)
# Render Mutilple
dùng map(e,i,arr) để render list element vì nó return về 1 arr
# key 
* best way is chose uniquely identifes 
* nếu ko có id thì gọi index => nếu arr thay đổi lại ảnh hưởng hiệu năng (negatively impact) 